煉狗術師2,一齊學點同狗狗相處啦

狗是人類的好朋友，但原來我們身邊總有一隻「問題狗」！「救狗先要救主人」，其實是狗狗曳？還是主人有問題呢？我們曾經製作《寵物狗救星》，見盡各種狗狗古怪行為問題，包括「怕水狗」、「食石狗」、「恐男狗」、「亂咬狗」、「公主狗」、「社團狗」……嚇死你！最終超級馴犬師Eric Ko以各種馴犬招數，成功拯救一班問題狗。在全新的《煉狗術師》節目內，我們將會遇上更多匪夷所思的怪狗，面對各種怪異的「港式狗問題」，Eric Ko與多位藝人狗救星會聯手對狗狗及主人進行地獄式訓練，針對家居環境、飲食習慣、社交活動……甚至度身訂造不同的情境特訓，希望由內至外，更徹底地打救一眾無助的狗狗與主人。狗狗狗，真係有得救？

Eric於2006年返回香港並成立Dogaroo犬隻訓練中心，把他於澳洲所學引入香港並介紹給同樣喜愛狗隻和對犬隻訓練有興趣的香港人認識，他不但提供上門犬隻訓練課程，並為香港保護遺棄動物協會(SAA)之犬隻訓練顧問及提供小組領犬員訓練課程，他亦曾參與不少公開講座以提倡犬隻訓練之重要性，讓香港有更多人以正確的方式愛護和認識人類最好的朋友。

專業資格及經驗:
犬隻訓練經驗超過20年
國際知名犬隻行為治療師
亞洲最佳犬隻行為治療師
國家地理頻道《金牌馴狗師：亞洲接班人》第二季
奇妙電視節目《煉狗術師》主持
有線電視節目《寵物狗救星》主持及《寵物ER - 寵物襲地球》等
超水準犬隻訓練技巧獲《超級馴犬師》美喻
Eric 與愛犬 Teeny「人狗減肥操」短片於全球網上總數錄得超過1億點擊率及數百萬個「讚好」。
香港保護遺棄動物協會(SAA)犬隻訓練顧問
香港保護遺棄動物協會(SAA)領犬員訓練課程導師
聖雅各福群會-特寵部隊Pet Troop計劃犬隻訓練導師
澳洲犬隻訓練師學校認可犬隻訓練師 (CIC, Dog Trainer School, Australia)
曾任澳洲墨爾本Blue Cross Animals Shelter 義務犬隻訓練員
澳洲認可犬隻訓練師(Dog Obedience Guidance System of Australia)
澳洲犬隻訓練師協會會員(Australian Association of Professional Dog Trainers)
澳洲墨爾本Blue Cross Animals Shelter 義務犬隻訓練師
多年犬隻練習場及上門犬隻訓練經驗

Cesar’s recruit: asia season 2

一手一隻秤起打大交嘅狼狗

教狗先教人,學識正確理解狗狗同相處,減少棄養!

Eric 好好丁

寵物狗救星

原POST :
冇人睇緊煉狗術師？

岩先睇完第一季頭幾集覺得好高質
真心覺得可以推介多啲畀人知(就算無養過都好岩睇)
香港雖然細但都好多人養狗 而且簡簡單單一兩集都可以提升狗主們啲意識

BTW 有興趣既巴打可以由第一季開始睇 可以喺youtube到睇先

我都係COP番岩岩D留言
而家睇到S1E05

煉狗術師1

佢練大隻係為左可以控制到D惡犬

ERIC真係好有型
好強既磁場呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

煉狗術師2(持續更新中)

睇咁多集
比起用語言用身體氣勢會更容易控制到隻狗

原來喺寵物台 岩先影視台搵唔到 以為個POST被人送咗去黑洞
不過寵物台都岩

係 ERIC有集講得好中
大家都唔同生物 佢邊會聽得明
身體語言就唔同

本來都諗住開影視台,但係係教狗主同狗狗應該寵物台好D

呢幾日見到就追
有d料

同埋叫會刺激到狗仔情緒
佢話到狗仔學識聽指令就可以用說話去控制

D狗無論幾惡一過佢手就會變乖
最勁係佢唔打唔鬧隻狗都會聽話

真心好勁 佩服

S01E05隻 Hill Hill好慘...
被人遺棄兩次 到第三次終於遇到個錫佢既主人
但佢結婚時 另一半就反對
最後Hill Hill都係被人遺棄
唉..

睇過佢之前cesar recruit
無記錯好似係 S2 champion
決賽個女人都好勁，之前有睇佢youtube channel

見到hill hill好乖
真係想領養唔該諗清楚
領養得就唔好遺棄
見到D狗比人棄養其實好慘
根本唔係佢地錯

唔係喎
啱啱睇返係個賓仔

係呀!!!同Lestre一齊入finale最後Eric贏左

你講應該係第一集個台灣女人?

煉狗術師2逢星期日晚8點半開電視77台
依家已經播到第8集,總共有24集
大家可以一齊追直播

係 特別喺大狗上睇得到

有一集講狼狗 竟然feel到現場邊個係大佬即Eric 仲識扮咬嚇你挑戰底線
真係無諗過養狗都要鬥智

我諗以香港黎講 大家實在太過忙碌
當狗狗有問題個陣 係花唔到幾多時間去探究個問題 或者解決

Bullshit 當然呢個只係棄養既藉口
因為理應養寵物前 係要考慮埋呢D情況
實情可能係大家根本唔識點應對
久而久之就覺得煩 教極唔聽 唔想再理 然後棄養
好多時係主人唔識教 而唔係無方法
所以真係覺得呢個節目要些下畀多D人知
學下點樣教乖狗仔 而唔係棄養

隻比熊犬同隻狼狗鬥吠
狗主偏心隻比熊搞到佢有恃無恐係咁挑釁隻狼狗
比Eric鬧個狗主

睇左咁耐令我覺得養狗真係同養小朋友冇分別
都係要比好多時間同耐性去教佢地同陪佢地
如果做唔到真心唔好養，少D繁殖仲好過棄養
同埋養得就唔好淨係一味溺愛同縱佢地
始終佢地係動物要由主人教先識咩係啱咩係錯
仲有真係要理解同尊重
見到有個case個狗主由得個BB去搞隻狗個飯兜話要隻狗集慣
隻狗比晒signal唔鍾意嗚佢又話隻狗惡
Eric話佢咁係推爆隻狗嘅耐性個主人都好似唔覺自己有問題
真係做狗主都要尊重隻狗架

真心認同Eric話教人仲難過教狗

上集個女仔咁驚自己隻狗，唔明佢養黎做咩

咁佢肯學態度都ok
不過佢隻狗惡起上黎都幾恐怖
又難怪佢咁驚

呀屌
係
S1個女人
都勁
但個男仔冠軍好似細心啲
如果想教好自為之隻狗嘅巴絲可以試下睇cesar
啲英文唔難又學到嘢

教好自己隻愛犬
自

其實我想問Cesar’s recuit贏咗有咩用？
係咪Cesar會收佢做徒弟定點？
見到Eric有去美國做培訓如果學到更多技巧教狗主就好啦

類似
去cesar坐山到學下教狗

見佢facebook有矇眼幫狗套狗帶
仲有追山羊，好似幾好玩

Eric會義務幫保護遺棄動物協會做犬隻訓練，增加狗狗被領養機會
如果大家真係準備好養狗的話請支持領養🙏🏻

另外果個被咬傷手指果個男仔都好搞笑
識太多依d比狗食住主人

以前我隻細佬仔都係分離焦慮証
每次出門口見佢喊都咩咁心都傷透
可惜早幾年中糖尿走左
佢好聽我話的

依家先知法鬥咁鬼惡
之前仲覺得佢地細細隻好得意

你會唔會再養狗？

重有隻17歲老狗媽咪
不過岩做完幾次手術
真係心力交碎

好好休息下
睇完煉狗術師有興趣去做狗義工幫下d狗狗

以前好憎狗
因某d原因要獨力照顧幾年
慢慢接受左
發現每隻狗都係善良
只係某d因素令佢地要保護自己變惡

以前去圍村探親次次行過D村屋都比狗吠
之後就好驚狗同埋覺得佢地好惡好唔鍾意
依家先知原來主人教得好D狗係可以好乖
所以以後都唔會對D狗有咁負面想法

發覺佢地好鐘意用頸圈
一chok隻狗就改正行為

見到Eric都係的一的條狗繩隻狗就會停左唔吠
狗主一大力扯繩隻狗就發晒癲狗衝
原來扯繩真係激發到佢地攻擊意識

我妹妹成日比人以為好惡會吠
係因為老左白內障眼仔朦(行路會撞牆)
所以比較敏感d門鐵閘聲

有次同鄰居同電梯解釋返佢地聽
佢地都會就返唔咁大力關門關鐵閘
所以表達都幾重要

d人話狗係有靈性 我信了

因為外人唔知隻狗發生咩事,同埋比狗吠真係會好驚唔知佢會唔會咬人
如果主人知道隻狗咩事又可以主動同身邊D人解釋
咁大家誤會就會少好多,又可以多D諒解

D狗恰工人姐姐
勁識睇眉頭眼額

我都睇到O咀
好明顯狗主標籤左佢地
搞到隻狼狗咁

睇過一集，Eric 一出現，兩隻嘈緊既狗即時嚇到後退，到佢出手，兩隻狗收曬聲

狗都驚左佢呀

欣賞 eric 可以好快分析到隻狗問題響邊
又夠果斷真心勁

你d 鄰居幾好。
有d 會諗，要我細力d 閂門去就你隻畜牲，仆街啦你

另外有一集又係咁,個主人原本養緊隻鬆獅,但係後來又領養隻法鬥
佢將隻法鬥困住廚房養,隻鬆獅就可以周圍走
D人返屋企就係咁錫隻鬆獅話佢乖,鬧隻法鬥話佢衰狗
Eric話佢地咁偏心先搞到隻法鬥咁惡,個阿婆仲要駁咀話冇辦法
之後比Eric串佢蹅我都冇辦法,教你唔到

佢係節目教狗先咁惡
因為D狗冇人教過佢先會咁
佢fb平時同D狗玩好溫柔

同埋佢真係知道d狗有咩習性
好鍾意佢話d主人成日都要d狗狗玩到好frd
但其實第一次見能夠喺同一空間相安無事已經好好
唔係下下都要一齊玩先叫好

其實係傾開計咁講
冇要求對方咁做

成日笑印度唔文明
分階級真係唔好養

其實狗同小朋友一樣
都會小氣同妒忌
而且成日響屋企會亂諗野
大家係同類但對待唔一樣
未會變成壞左既狗囉

你真係一個好好嘅主人，會幫隻狗解釋等鄰居可以理解佢

偏心真係唔得
有時狗主仲難教過隻狗
覺得自己啱唔聽人講

見到Eric拉返D狗狗出黎一齊玩一齊行
由一開始狗狗驚，抗拒到互相接受
真係好感動
狗主真係要好好學習

有睇 高質節目 真係學倒野

返屋企唔彩唔同狗狗講野佢都會唔開心
何況係偏心被隔離
好難想像隻狗心理會點
狗唔係有物質就可以解決

真係覺得個節目係幫到人，同時又幫到狗
狗主識點同隻狗相處自然會少棄養

應該係好多狗主都唔想兩隻狗打交所以隔離佢地
但咁樣只係逃避問題而唔係解決問題
要做嘅係要將佢地融合而唔係分隔

同Teeny做運動😊

推下post大家交流下😊

我見有集係講哥基，係邊一集

第二季第一集
兩隻哥基

樓主係未女主持

我係女仔

姓鄺

唔係呀

push
一陣繼續睇

其實我鍾意睇Cesar’s recuit多D
睇Cesar同Eric交流真心正

又推下先

我自從近排養左狗仔之後都係咁煲佢d片
真心有用 同埋佢好好J...
教狗狗真係要好有耐性
我到依家都未教到狗狗我番工佢唔會跟我衝出門口 返而其他屋企人出街佢又無事

我自己無養狗狗
但都係琴日迷上就不停煲

平時係你帶開佢散步? 所以你出門就以為你想同佢散步? (9up
BTW加油呀

而家終於睇哂S1 ,咁我睇下Cesar’s recuit先

呢一集有教點樣唔比狗狗衝出門口
睇下幫唔幫到你

Finale對決Eric train到Casino個主人幾勁
真係好精彩
好想個佢點樣做到

結果我都係追緊第二季煉狗
而家睇到第六集狼狗
成個場面好鬼刺激 隻狼狗會識去試探ERIC
學上面個巴打咁話 鬥智鬥力

煉狗主要係睇點教主人
Cesar’s Recuit除左教主人之外
仲會睇到好多馴犬師個人功力
例如對狗嘅觀察力同埋理解能力
我覺得係另一個層次

好既
睇埋呢兩集就會追

其實可以睇晒咁多集
每個馴犬師都有強項弱項
過程中Cesar同Ethan會暗中觀察同埋提點

係呀 平時都係我帶佢去散步 我都有諗過係因為呢個原因
我依家都教緊佢出門口去散步要我出門口先 有指令先出得門口
仍然努力緊

謝謝你 今晚番去睇下先

Eric教得好詳細
隻狗衝門要搵個身block住佢
要有威嚴D逼佢退後
逼到佢坐定唔郁就代表服從啦
另外有D呢集冇提
主人可以平時成日開門出出入入
等狗狗知道你出門唔一定係帶佢玩
咁佢就唔會一見到你出門就興奮狗衝
慢慢訓練到佢聽話

煲晒寵物狗救星同煉狗術師1，2
我諗狗狗基本紀律問題都應該解決到
見到Eric都用好多唔同手法去做
大家可以參考下

推推先

push

其實係咪好少人睇呢個節目

其實係
所以我都有推下畀D FD睇

可能我個標題開得唔好

可能呢排太多大單野 聖母院,安心 個個focus哂喺個到
唔緊要啦 頂住檔先 有需要先再開新

Keep住推！
個節目真係好好😊唔好比佢沉

大家睇到唔該幫下手

因為呢個post知道左有個咁既節目，睇到停唔到
好欣賞Eric同狗主溝通得好好，而且真係每隻狗都可以對症下藥
見到d狗主真係好愛狗但唔識用方法，最後可以人狗一樣happy好感動

真係好正
同埋睇到D本來好自卑 好驚 無SOCIAL既狗後尾都主動去聞人聞狗
開始相信其他人 開開心心咁一齊玩真係好滿足

同埋呢個節目好強調養狗要既心理準備、時間同心態，都好支持領養暫託
好欣賞個節目

好多謝你呀,有人睇到覺得有用就好啦
真係覺得Eric係有心幫d狗主同狗仔
同埋佢d方法係令我睇得好舒服,唔會逼d狗仔做佢地唔想做嘅野
希望多d人睇到學到點正確教狗啦

睇得多Eric氣勢教狗
但其實佢對狗狗好親切

佢FB好多同狗仔玩嘅片

butt butt好得意

好惡
等Eric出手教訓佢

想同佢打交

唔會啦，Eric唔打狗
佢會用氣勢同方法教好隻狗

我想佢打好得意
Eric好堅

i mean 我想同butt butt打交

佢打狗就唔堅啦
就係唔打唔鬧都教到狗先堅嘛

下場好似發仔主人咁

你有養狗？

Eric好正

真

勁正 邊到都訓得著

佢一手秤起隻打緊交嘅狼狗堅型

冇啦

十足我番學咁

我都冇
好想睇下有養狗朋友嘅COMMENT

睇完個節目發覺好多時係主人問題啲狗狗其實好乖
有一集個細路搞個隻狗碟飯 個主人竟然唔stop佢

係喎,話要隻狗習慣係咪傻架?
試下佢食飯我係咁搞佢隻碗了佢碗飯佢會唔會習慣?
比著我一早咬佢啦隻狗仲要忍左兩年
仲有我覺得個主人係知咁樣隻狗唔鍾意
Eric話佢咁樣係差幾時推爆隻狗佢話所以每次都會喺身邊睇住
咁佢即係有心/夾硬逼隻狗啦
真心覺得佢痴線囉

又唔識教狗又唔識教細路

勁唔尊重隻狗狗
真係睇到好嬲

個集真係睇到好無奈
大佬 一句聲都無話個細路
仲若無其事咁 狗狗忍左佢兩年無咬算係咁

仲有成集繞住對死人手 好睇唔順眼

隻狗咁都唔咬

狗主仲好傲慢咁樣
根本係個人錯,唔係隻狗曾

唔係有人點醒佢,隻狗可能會比佢遺棄

隻狗值得更好

我都想養隻 見到youtube啲片啲狗會幫手睇bb係堅定流？

我諗唔係隻隻狗都得,都要睇返隻狗係咩性格
當然都係順應佢天性係最好

推下先

有人睇完試過D方法可以教到隻狗仔都可以上黎開心share

留個名

唔該晒呀

第一輯 又南嗰集隻鬥牛梗好抽得

eric

集集追
Eric真係好勁

佢個樣勁驚青

遇到Eric嘅狗狗都係幸福嘅
終於有人幫佢地發聲去教佢地D主人啦
終於唔使再受委屈啦

Nina😭

北上拜完山 返到黎繼續推POST

都有人覺得好睇同學到野
真係好感動

Eric果幾隻狗都又乖又可愛，簡直狗界中典範
睇左Suki果集話Eric隻kiko點解咁乖又盛，我心諗有咩主人咪有咩狗
根本唔識/唔肯教就金毛都可以變癲狗

係
我地要繼續努力推

其實我唔明點解D人咁鍾意話養隻狗去教仔女愛護動物，尊重生命
我覺得咁樣係利用緊D動物去達成佢地教仔目的
同埋佢地又唔去學點樣點教但係又鬧隻狗
睇到好嬲

台灣有個女人叫安妮，之前都參加過Cesar‘s recuit得第二
佢都好多教狗youtube片

擺過隻狗係佢間dogaroo住過幾日,睇得出啲員工係真係鐘意狗仔
到去拎狗果日都見到佢真人

佢間寵物酒店好grand
有遊泳池同做犬隻訓練

我覺得用寵物去教小朋友點尊重生命係好
好似Eric自己都話教狗係源於佢由細到大接觸過好多生物
但問題係太多老豆老母又唔識教細路，又唔識教狗
成日由得個細路恰狗
小朋友唔識性大力左都無辦法，但呢d時候老豆母應該要教！唔係由佢一直恰落去！
到最後如果不幸出左事永遠係鬧隻狗或者犧牲隻狗

推
見到呢個post 先知呢個節目，啱啱睇咗第一集，會慢慢追
養狗之後都發現好多人都唔識教狗（包括我自己）
另外就係發現狗同人嘅相處係互相學習同互相影響。你點對隻狗、放幾多時間喺佢身上，佢哋喺行為上面會表現返出嚟
不過都係嗰句啦，無教唔到嘅狗，只有唔識教嘅主人
最重要都係唔好教唔掂就棄養

我屋企雖然冇養狗,但都養過好多小動物
用小動物去做教育唔係壞事,但係唔可以當佢地係工具
睇好多CASE佢地都好似當隻狗係工具多過一條生命
好似利用佢地咁

好感動呀
多謝你地肯入黎學下大家點去做好D
希望幫到更多狗主同狗狗啦

其實開呢個POST嘅目的唔係淨係想講呢個節目/馴犬師Eric
係想更加多人知道原來狗係有得教,識教佢會好乖好得人鍾意
所以我都搵緊唔同嘅馴犬師片有多D真人示範會更加具體
希望真係做到用正確態度教狗,減少棄養啦

佢真係好堅抽架

啲狗俾佢指住sh兩野就收聲

見到好多馴犬師都係用呢招
目的係用聲音中斷隻狗嘅思維
堅好用

呢集都好正,Eric教點樣去觀察D唔出聲嘅狗

Eric之前final條片
佢唔打狗已經夠贏

唔明點解下面d comment話Lestre應該贏
無論教狗教人我都覺得Eric技高一籌
Finale test Lestre經常要傍住主人甚至要自己出手
Eric唔使點教個狗主已經自動波知點樣控制隻狗
最勁係隻狗衝去追波個主人一殊竟然識主動返返去主人度

條友應該喺菲律賓多fans

racist

係呀，話佢喺菲律賓教好多狗呀嘛
咁Eric都喺香港教好多狗啫
教得多就代表叻？

我見有comment話
菲律賓人好多時都唔識humble 過份自信就變自大

我覺得Lestre唔尊重個狗主囉
好似成日覺得佢唔識咁

同埋finale test Lestre真係不停教住同埋出手幫
反之Eric係冇乜點再提點個狗主都搞得掂

今日8:30開電視77台有新一集煉狗術師

放隻狗狗係Eric到做犬隻訓練一定好放心

見過有COMMENT話擺左隻狗幾日順便做埋TRAINING
狗主拎返隻狗嘅時候話隻狗乖左好多
冇再亂吠同扯繩

今集D狗狗搵主人好正呀
其實佢地都好愛主人架

靜靜咁努力搵好正
btw buttbutt都係咁cute

Roni帶butt butt訓練真係有自信咗好多
之前會好多擔心好驚青
真係見到佢地有進步👍🏻

eric mattew 好好J

邊個Matthew?

發仔個主人

比發仔咬到重傷

喺外國未有得睇

對付惡狗個陣好man

有得睇啦

佢對住D自卑狗又好溫柔😊

今集重點唔係糾正主人/狗仔錯誤嘅行為
而係通training去建立狗同主人嘅關係，加深兩者嘅感情
從另一個角度去講馴狗呢件事幾好

第一輯有嘉賓好似好睇啲

其實新一輯時間短左，得半個鐘
前兩輯都有一個鐘

推

呢個係第三輯？

Eric ig 多咗好多followers

依家播緊煉狗術師2
之前仲有套寵物狗救星都係教馴犬

好事黎嘅
如果Eric可以好似Annie咁喺YouTube channel放多D教狗片就更好

好吸引 真係可以考慮下
如果有用 狗狗又要會陪伴自己咁多年 由細個教好佢係值得投資

睇左好多片發覺除左教狗，其實教狗主都好重要
就算馴犬師點教好隻狗但係狗主仍然唔識教
隻狗好快又會故態復萌

係呀 所以我見佢d course最後一堂都要主人一齊上

尋日睇Lava個主人養狗之前搵咗好多資料
仲係佢第一次養狗都教得Lava咁聽話
雖然話牧羊犬本身乖同叻，但係都見到主人比咗好多心機落去
👍🏻

我琴晚都有睇 一個儘責嘅好主人

其實一一個主人都好
不過可能太想隻狗服從佢所以比較嚴
其實尋日個集教狗主同隻狗建立關係
之前好少講到呢一part
之後都可以多D呢方面嘅資訊都好

Eric叫名個時 我都估唔到一一有份

其實Tina上一輯煉狗術師都有佢
就係打交嗰兩隻狼狗嘅主人
我諗佢應該冇咩大問題

我試左 真係work
可能我隻狗狗仲細 問題未算嚴重 好快就坐定定唔衝出門口 順利番到工
不過我都仲未解決到無人係屋企 狗狗係咁撲門口個欄 撲到喘晒氣都撲 休息一陣又撲

佢係咪覺得悶想搵野玩？
你試下比D玩具佢睇下得唔得？

有無鍊貓術師？我隻貓好百厭

冇呀，一係你睇下煉狗術師D招用唔用到落隻貓度

我記得有一集都有講冇人喺屋企，狗狗抓爛同咬爛d門
之後Eric教個主人出門前喺屋企放音樂，同埋比D玩具佢玩
等狗狗冇人嘅時候都有任務做唔使咁悶
好似係寵物狗救星有教

我都有開收音機同擺D玩具俾佢
不過佢唔show d 玩具
其實好睇佢心情 佢有時好快唔撲就走去瞓 有時就撲到痴左線

咁specific嘅case可能要上堂問老師

個節目好正 應該要比多啲人知

Yeah!真係好節目黎架！

Youtube出咗

啱啱睇到講隻 Husky 因為另一半唔鐘意所以要棄養
其實我真係好難明白放棄自己隻狗個心情⋯⋯
如果我無咗我隻狗，我應該會唔開心到死
同埋幾鐘意套嘢會強調嘅訊息係，無時間/ 貪得意 真係唔好養狗

貓好高逗，直接用狗既方法應該唔會so 我

依家睇緊寵物救星 希望可以孄鍊下walk得隻狗狗好D
唔好意思off topic少少 如果狗狗好鍾意行行下停底 望下對面馬路 唔會衝只會望 望一陣又繼續行 咁正唔正常 我係咪唔需要刻意叫佢行

邊度有得睇？

係youtube有晒咁多集

同埋個節目都好強調對狗要尊重同理解
其實狗嘅世界同人係唔同
唔可以淨係用人嘅角度去要求隻狗
呢個都係我睇節目學返黎

唔該，邊個台拍攝？

睇就馴犬多，冇咩點馴貓

我冇養過狗答你唔到，睇下有冇巴絲答到你
唔知Facebook pm Eric佢會唔會答

呢個post第一頁我擺晒d link架啦
有線同開電視拍架

純粹想觀察下環境？

佢話你要令隻狗明白你想點，唔係做乜都話NO

講溝通同理解有幾個case令我好印象深刻
狗主好想隻狗去到狗公園即刻同到其他狗狗玩
但其實狗嘅世界係需要觀察同適應
但係喺人嘅角度見佢地唔frd就覺得隻狗唔合群
見到隻狗亂吠下意識就覺得佢地惡
但可能係佢覺得不安同驚，出於自我保護先吠
之前冇諗過要從狗嘅角度去理解佢地

我都有諗過係因為佢仲細 得6個月大 對街上嘅事物都比較好奇
所以現階段我都無專登拉佢走 由佢望完先行

佢話隻狗比你每一個反應都有意思，你明白佢表達乜野溝通到訓練先可以建立互信同合拍。

Eric話要用你嘅身為語言同動作話俾狗狗知你想點 好多時佢都唔建議主人出聲

如果冇咩特別反應應該冇事
Eric有教要多D帶狗狗接觸唔同事物
咁佢地適應就會快好多

係呀，所以主人嘅mindset都要轉
唔可以覺得隻狗一定要聽自己話
而係要同隻狗互相理解同尊重

見好多馴犬師都係用身體同動作教狗
最直接有效亦最易理解
要做到隻狗明白主人想點再加口令
之後就可以唔使加動作就淨係靠口令就得

呢套係專講貓
其他集數你搵搵

( 家暴 ) 屋企隻貓成日咬人

睇完一集 追埋前嗰輯睇 好正Eric ko 好型

識貨呀！對住大狗都食得住

些牙畀多D人知

其實有 My Cat From Hell

可以擺埋上黎

管教惡貓

貓奴入黎學下點服侍主子

呢個節目值得再出下一季

始終無電視台做呢類節目
而且都幾有意義
可以長做

Push

估唔到有人幫推，謝謝你

又再推下先
得閒睇埋教貓貓😊

個節目好好睇可惜太短
仲追埋上一季同寵物狗救星
期待下一集
屋企有養過狗，諗番起自己唔識同佢相處，不過佢已經

係呀，個節目有真人示範點樣教狗主更加容易學
希望多D人睇到呢個節目學到點同狗加相處👍🏻

大家有冇興趣？應該可以帶埋狗狗去玩
免費入場喎

好有興趣呀

唔知可唔可問Eric教狗問題呢

今季真係短咗啲

狗狗訓練營分開5集
如果一個鐘有兩集就更加明顯睇到狗主成長

Btw，Matthew真係成長左有狗主嘅威嚴

我個隻7個月, 係街上面都唔似其他成犬, 又係鐘意八卦, 聽到D特別聲又會八卦下

又鐘意周街聞, 除非係垃圾, 唔係既話, 都會由佢自己聞, 之前上堂老師話呢D係狗既天性, 不過都要小心佢亂執野食, 要望到實

佢係少少聲都好鍾意停低 就算對面街一個人都無 佢都停低唔知望咩
10分鐘嘅路可以停5/6次
佢都好鍾意周圍聞 試過聞甴曱添 拉都拉唔切
不過最後一集寵物救星 Eric 好似講過話要狗狗focus跟住主人行 唔可以周圍聞 所以我都唔知俾唔俾佢聞好

但係係咪要訓練佢專注D唔好周圍望？
你驚唔驚佢趁你唔為意食左D唔乾淨嘅嘢
如果可以train到佢專注落你度你咪唔使唔擔心?

一樣, 都試過係狗公園追甴曱
係街我會比佢係條路一面行一面聞, 但行過左既地方唔會比佢行返轉頭, 最多都係停

反而我係狗公園會成日叫佢跟住我行 (當佢無玩個陣)

我都記得Eric話要focus返主人
咁都啱嘅，驚狗狗亂食野出事就麻煩

我都唔知應唔應該咁, 只係上堂老師話比佢發揮多D自己天性, 例如周圍聞

成Q日食地下既野, 好辛苦先拎返出黎, 所以同佢落街, 每秒都要望實佢個口做緊咩

等我5月1日放假一次過睇哂Eric先

Eric話聞係OK 但就係focus跟主人walk 45mins 之後先俾佢自由地係安全地方周圍行同聞10mins

我諗安全嘅地方可以比佢自由發揮嘅
但係D有危險嘅地方就最好佢要聽主人話
我就咁聽你講都覺得你同狗仔出街好大壓力
成日要望實佢
咁你都行得唔放心啦

你睇完可能就會tune返自己思想
唔係話唔比佢發揮天性
但係保護佢安全更重要
之後你就會硬得起心腸😂

安全最緊要
都唔知條街會唔會有d變態落毒毒狗
所以唔比佢亂食野好緊要

好 我諗我都要firm d要佢跟我行

係架, 好忙, 下下都要望住佢有冇食地下既野, 最常既就係D仆街亂掉紙巾, 成Q日咬紙巾

其實你地係咪要驚自己太嚴會令到隻狗冇左天性😂

如果可以train到隻狗focus你而唔係地上D垃圾/食物
唔單止你行得輕鬆D，隻狗都會feel到你嘅氣場
Eric成日話要做狗leader，咁佢地先會信任你

有架, 有跟老師所講咁教, 但唔係一兩日可以令佢聽教, 所以呢個過程都係要小心望實佢

我驚自己push得狗狗太harsh咋 同時又驚縱壞佢
真係要好好攞個balance 要有紀律同時又要俾佢感受你係愛佢

見到好多教狗節目都話要有耐性，唔好做一兩次就放棄
加油呀💪

睇寵物訓練營pearl同一一咁
唔使一日24小時都要佢聽話
但係有需要佢就要服從

新一集有得睇
下集又睇返Eric點教難教狗狗

Matthew叫發仔唔好郁勁有威嚴
計Pearl企喺隔黎都嚇親親

氣場強左
今輯完未？

未完呀，有24集

隻butt butt邊到都訓到 痴線

所以佢定力最好

有得睇

但佢惡起上黎真係好惡
我個隻又係法虎 平時個樣傻下傻下咁 好驚佢慢慢大個好似buttbutt咁

咁你要比心機教好佢
自從睇完呢個節目
發現教返好嘅狗狗都好得意

睇完啦 發仔同Matthew

Matthew對住發仔終於似返個主人

又推下先😊

Like dogaroo 同開電視facebook拎獎品

識1集既狗仔 佢去到拍果日勁乖 搞到要格硬拍到佢好曳

咁即係隻狗平時都曳？當日突然乖？

佢有比片個節目 點知拍個日無乜野 唔係好曳
跟住拍個陣個主人扮唔識拖

咁冇嘅，唔通成棚人去到先話隻狗太乖唔拍咩

多謝🙏🏽😆

Hello👋🏻

勁好睇

我記得lava個主人係做金融，一直諗係咪即係金融基金狗

下集又去教返狗

我上翻個app重溫的

多謝支持

我諗起Lava點解叫Lava就好好笑

點解樓豬咁上心

好好睇
裝左幾年有線平較多都係睇佢

因為睇到Eric教狗覺得好神奇
加埋佢話狗曳係好多狗主唔識教
但係又話係狗曳而棄養
所以希望 多D人睇呢個節目
識得點教狗減少棄養

同埋真係學識好多狗知識

個女主持短髮好睇過長髮

個女主持同隻導師狗都係叫Omi?

係呀 兩個都叫Omi

有時都分唔清係叫緊隻狗定叫緊個人

個女主持啲衫好唔掂，人就靚既

其實個女主持幾慘，成日要第一個接觸D狗

Lava好得意又叻
坐唔定有時鏡頭影住Eric教緊其他狗主&狗，佢做背景成日都會郁嚟郁去
Lava同一一係咪好frd架？

女主持把聲幾響幾好聽，本身又幾靚女，可惜啲服裝就

Lava個樣好醒目

佢真係無一刻識停，其實牧羊犬應該係好叻熄機。無理由無停咁趕羊。

係咪太細個唔受控制

唔知今日有冇人去到中環狗狗市集呢？

因為留言個班好多都菲律賓人

唔係淨係Lestre先識教狗

無人睇緊

睇完,今集做埋牙醫同按摩師

剝牙睇到o 咗

一剝隻牙就甩左
唔怪得之隻狗成日咬野

之後幾集會出埠拍

好睇

原來之後會去新加坡教狗

成日都去半山果D地方教狗

前一輯都去有去村屋

但D村屋好大下喎

感覺都有揀過，起碼D地方睇落靚既、闊既有位俾佢教先會去

窮撚真係免問 好似得個咩狗隻收容所果個係比較差，一個人養五隻狗果個，仲有果對母女

太細隊crew都入唔到😂

反而想知eric有冇新招教狗

新加坡篇好似話D狗問題同香港好唔同
應該會睇有唔同技巧/教法

一集得22分鐘真係太短，寧願好似第一輯咁一粒中

睇唔到Eric好詳細咁教好可惜囉
上兩輯就講得好仔細
今輯好似見到個問題好快搞掂左咁

女主持有啲似黃智文

每集得咁短時間係咁

Omi 👍

唔知仲會唔會有下一輯，希望變返1個鐘

其實係邊度先可以反映到意見 ?

開電視網頁有冇意見反映？

晏D睇下先，我好鐘意睇

觀眾查詢或意見 Viewers' Enquiries or Comments

電郵 Email ： enquiry@hkopentv.com
電話 Tel ： 2112 0678
地址 Address ：
荃灣郵政信箱357號
P.O. Box 357 Tsuen Wan Post Office

明明之前都係一個鐘，唔知點解要cut到得返半個鐘

佢果一個中好多野係拖時間，例如賣完廣告就播D網上狗既片咁

咁點計都多過22分鐘

依家22分鐘我覺得係縮到都唔知做緊乜

依家係縮短左教狗過程同講解
其實呢part先係重點

以前個節奏幾舒服，依家太急睇得好辛苦

如果可以嘅話Eric自己喺youtube開個channel教狗仲好
其實好想知道D原理點解要咁做，可以講得詳細D

佢自己好似真係有個帳號，但冇乜特別野睇

有呀，不過D片好耐之前
唔知係唔係要菇舖教狗唔得閒拍片

OMI 其實幾靚女，但點解曝光率好似好低咁

平時冇睇開電視，但係都見佢有做其他節目？

我都唔睇電視，但我好似冇乜係其他地方見過佢個樣

佢明明聲又幾好聽，身形等等都OK，點解會咁唔紅

我覺得搵Omi做幾好
寵物狗救星另外個女主持好鬼嘈

上星期日係apm撞到eric 真人手臂幾大隻

睇左好多集 都無教
如果屋企有人隻狗會乖 一無人就作反可以點算

你試下facebook inbox佢睇下會唔會覆你

要有返咁上下大隻先控制到D大狗👍

試過啦 無覆

如果Eric冇覆試下搵台灣有知女馴犬師Annie問下

再唔係真係比錢上堂搵老師教

諗住搵eric教 但唔知幾錢
問出面唔出名既大約$1000/1hr

可以打電話問下

我搵到前幾年個價，幼犬$1800兩堂
依家應該加咗價

Eric真係好正

好型呀！

Omi督Eric嗰度好得意

佢有次嚇Eric都好搞笑

播緊通常都無人上嚟

睇左幾集 同老母討論出嚟嘅結果應該佢食過好多狗肉
啲狗埋親佢身邊都會感到生命有危險所以先會咁乖

半個鐘太短

今集隻狗真係好鬼惡
打乞痴都咬

驚左佢?

唔驚佢點會咁順佢意

但係我阿媽話D狗會狂吠食過狗肉嘅人

惡左咁耐，教一日就搞掂
定係背後練左好耐

好明顯cut咗好多
屋入面教狗都係播得少少

其實想睇多啲室內教狗
散步好似播得太多

我諗散步播得多係因為今次用新招
室內教應該都係殊佢同逼佢埋牆角

今集教老狗同新狗
隻老狗好慘,成日比新狗搶嘢先咁惡
個主人又想老狗讓新狗

想儲埋幾集先一次過睇

一套有24集喎

太貴啦 搵eric教
5堂要1萬 無得只上1堂